女朋友拍咗拖好幾個月都唔肯影相 唔話我知佢social media係咩

我同女朋友拍咗拖好幾個月 咁耐以嚟一張相都冇影過 同埋佢連佢所有social media account 都唔話比我知係咩。

問佢點解唔肯影相，佢就話怕羞，我就唔明佢有咩怕羞。都唔明點解影張相可以咁難。

佢亦都唔同我講佢ig 同埋 Snapchat account name，我明明見住佢同人係snapchat講嘢，佢就聲稱話佢唔用social media，所以唔add我。

我想知佢有咩原因一張相都唔肯同我影，又唔比我add social media。我哋已經拍咗拖半年。

除咗綠帽之外仲有冇原因？認真想了解佢。不過次次問佢，佢就話怕羞，唔影相。

兵

你女友係咪叫欣欣

ig 都無?
你地點識

無其他原因

等睇直必撚被人撚

Tg。發夢識

帽事ge

呢個我都知😂😂

發夢溝咩女

肯定係發夢果陣以為你好型好有心欣賞你
一齊左之後發現你唔係佢杯茶

有冇人解釋到點解唔肯影相。呢個真係唔明。

覺得你襯佢唔起咪唔影lo
你靚仔既話第一日已經R你影啦

因為係帽

大機會係樓豬帽人

佢叫啊樂

假名黎

我都覺 好大機會佢本身有條仔 拍左好幾年個隻

佢聲稱同ex都好少影相

因為呢家興拍片呀！你條仔要4k畫質。你咁蠢分手吧啦

不過一個禮拜都出幾次，仲要差唔多全日。

😂😂😂😂

d 女唔中意你就係咁講架la

同ex都好少扑野
同ex都好少出街
同ex都好少影相
同ex都係咁*^)(*&)&*(^*&%

who knows

因為你只係水泡, 你亦襯佢唔起

你好有錢？

唔係。我都好少買嘢比佢，食又食平

佢可能本身有仔

但係都半年啦喎

一腳踏兩船

樓主如果唔係假膠應該就係弱智
建議你分手之餘去睇醫生

不過我哋都見幾多。就唔明佢點有咁多時間可以咁多同咁耐。

你唔係戴綠帽嘅 你可能先係果個奸夫

有冇睇過A Simple Favor 有啲似

唔係假膠。😂😂😂😂😂 你覺得最大問題係邊。

你知唔知d雞 （真係農場一隻隻咯咯叫果d雞）
食飽 同 訓 之間會做d咩

佢係幾神秘

最大問題係你竟然覺得自己係拍緊拖

😂😂😂😂😂😂😂

你肯定你係佢男朋友？

我同初戀男朋友拍左八年幾都冇add對方fb(以前冇IG)

唔係綠帽，而係你根本未溝到佢

做雞都想搵真愛即係你

唔知喎？

咁睇黎佢本身有bf

你哋點解冇add

你女友係賭神

好少用（淨係用黎睇人野唔會貼野）

可能啦。不過就唔明點解出面有仔會唔肯影相。

認真問 有冇屌過先？

唔想有證據囉咁都唔明

認真，條女有男朋友
我都試過兩三個ex 係咁
我又冇所謂，反正都係玩玩下，當比帽佢條仔

不過真係有一個ex係冇fb,但有玩ig,都有po過我

係囉diu。我見住佢snapchat同人講嘢

佢有個long d bf，宜家寂寞空虛咪揾個兵陪住先
你快手哄佢上床，扑幾次就88

冇錯！ 你就係唔知佢地會做d咩！

冇

Sor 唔係太多經驗

有冇上過佢屋企

你明唔明 係「發夢」識 樓主加油啦

用腦諗下都知啦如果佢偷食仲要同你影相留低證據？

唔屌佢bf返黎就冇機會架啦

佢咪就係話樓主發夢唔應該識女囉
你明唔明

有冇叫你買iphone

分手

半年喎 你肯定你係佢男朋友？
一係收兵 一係佢本身有條仔

騎牛搵馬lo, 都做得咁明

我係話緊佢真係夢唔係真你明唔明

本身有條仔都可以扑架
唔係一腳踏兩船做咩

唔出奇 有啲人就係唔鍾意影相
不過唔比你知ig acc有啲誇

佢應該係想講 樓主女友係 訓教發夢個時識

即係樓主根本冇女友

咁你女朋友個名應該都係假名

收乜鬼帽吖
你派綠帽俾人咋

基本上，你依個情況，正常人都會話比你知 ：佢有第二個男人
所以你唔洗唸住喺到問完會得出答案，個答案係你問你女朋友，你同佢相處左半年，你話仲要成日見，但你都唔知真正原因點解，同佢唔能夠坦誠溝通，其實問題都係喺你哋身上。
勸樓主了解多啲你女朋友同係女朋友好好溝通下先

咁俾唔俾扑先？
俾就冇所謂啦

其實真係無其他原因 你條女極可疑

唔出奇， 有少少私隱

利申 結埋婚都冇加facebook, ig

因為佢本新條仔可能返全職，所以咪搵你攝時間

如果雙方都唔用 / 唔care 咪唔奇
但好明顯樓主係咁request 條女都唔比, 兩個人好有隔膜
咁就好有問題

冇。佢連佢個區都唔會點比我去

我同佢本身long d，我返咗嚟😂😂😂😂😂

都啱😂😂😂😂

😂😂😂

欣老尾咩欣 睇戲睇撚傻咗啊

咁恐怖

冇diu 我好少買嘢比佢 食又食平

係囉屌 兩樣都唔比，就話自己怕羞

咁應該真係有另一半
你慢慢fade out啦

用返連登啲icon啦
用咩emoji

屌 我都問佢，佢次次都話怕羞唔想影。social media 就話唔用所以唔加🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

佢話遲啲

係咪高登作家

我都睇唔透 成日好神秘。

我係返全職嗰個

似係你俾人戴

調轉係男唔鍾意影，大家點睇？

係。我成日問，佢就話唔用所以唔add 跟住我見佢snapchat同人傾計

樓主你智商70？

少癲

似係你綠人 你先係第三者

咁你仲未知咩事

可能影相就會見到佢冇腳/冇下巴

我傻我仲信佢。不過我一定會有戒心 唔該你

唔出奇
佢當你係水泡
利申
試過

兩種
一係好純
一係好浦
要識佢一個fd先知

你真係拍左拖?

Sor lor ching

樓主下次試下趁佢講野錄音啦

兩種可能
一係有正印
一係就...你未係嗰個令佢想公諸於世既對象

祝你好運

同你講女仔唔肯同你影相係嫌你唔帶得俾人睇亦冇打算承認你地既關係

講嚟聽吓

佢咁神秘 完全唔會比我接近佢啲friend。不過我信佢純

結左婚都無add 老婆fb

咁咪姐係你去外國個時，識咗個又高又靚仔又有錢，調返轉姐

佢條仔long D?

對，水泡

Thxxx

應該樓主個樣幾毒
邊到會有女仔唔公開，如果自己bf高大靚仔

可能係

你有冇問
“但我見你又同人用嘅？”

1. 你係牛，搵緊馬
2. 佢係未來人，唔可以係現代留低太確實嘅證據
3. 你派緊帽

佢連佢個區都唔會點比你去
99%係你派緊帽

你係咪聖誕節買左部iphone比佢 然後佢話下次話你知叫咩名

其實唔洗諗咁多，一係信一係唔信
我就exactly 同佢一樣唔影相唔用social media，所以唔係一件好出奇既事

佢唔想你有佢ig唔係因為無玩ig
係因為佢ig有相唔比得你睇

佢唔想你影相
係因為唔想你放佢上social media比人見到

你試下問佢係咪得你一個

我之前都同你有類似經歷 都問過自己

我都係吾太影相 吾玩fb 吾洗諗咁多

我唔想講到咁白你做咩講出黎

仲未諗店選唔選你或者你唔係best choice, 甚至唔係second, third choice

過來人話你聽 因為佢肯定唔止你一個
因為佢驚 原因係 依件事依家都發生係我身上

吾你老母

黃子華d gag唔係佢講好尷尬

好少但有

係咪性黃

驚你po佢出嚟

屌你講野口吻成個中學生咁 扑左未呀 扑左就求鳩其當sp啦

有冇睇架 冇屌～～～～～～～～～～過丫

你條女係__黎嫁

呢個女仔好鬼，你小心睇路呀。
我以前問ex點解snapchat唔add我唔理我，佢就話冇用，然後我就傻傻地冇再探究落去，件事不了了之。分手之後我喺朋友口中先知原來佢係會同其他女玩snapchat。

當你士啤胎

佢話其他人因為冇whatsapp講嘢 所以用snapchat

可能啦

屌 冇呀

不過我話我想佢都唔肯先奇怪

我會啦

屌

跟住點先

我又冇你講到咁差

正常，以前打鳩我都唔影相，大合照我都搵人遮住我個樣
有時啲鐘意就唔鐘意，唔係你想唔想既問題

跟住之後點

屌左未

係呀，可能覺得我唔襯佢囉

你女朋友好悶 搵你玩下咁姐

笑咗

無啦啦冇覆 就冇搵佢
有啲後悔去佢屋企冇扑到
個陣諗住認真先冇

係呀 我見到佢有同其他人snapchat。不過就同我講佢冇用

咁算喇

根本唔當你係男朋友 , 完

假膠，大家唔好浪費時間答佢

有得扑咪算囉